集思廣益 坐長途車可以做乜？

睇書睇電話又會暈，但又唔想浪費時間
可以點善用時間

搵隔離位仔仔含佢碌鳩

含到佢忍唔住叫出聲

......

望風景，思考下人生

訓教

做愛